FIFA19 Ultimate Team討論區 （221）

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

好快手

呢啲高質1001

有冇聽過兵來將擋 水來土掩？
依個詞語就係活生生咁形容佢

不如講埋你想玩咩聯賽國籍 燒咪鳩搓定sm

繼續求請教 呢個陣想買隻baby icon有咩推介 謝謝

Nakata轉baby eusebio/pele

冇400k唔好諗icon

有冇人解2場fdly入波個任

整icon sbc 等個天推介

加度素好唔好用？個陣太雜，無icon好難連。賣完卡應該有60萬

有冇右閘icon可以諗

辛尼迪？

我有呀 有100k唔係呢個acc度

sorry唔記得講我得500k

prime rio同blanc分別大唔大?
價錢差咁遠

prime 列文

用過真心神龍

baby puyol

更多詳情請問sam gor

屌你猩猩
得隻j辛同Bb puyol 係度鳩up

奧高查

而家玩到閘都要icon

隻fs Vinicius Jr真係好勁

聯賽冇所謂，但最好係PL
但Chem最好要係100
戰術不限,或者你有冇啲咩戰術推介？

普金walker已經好過啲icon rb

賣coins.
ard $4/10000 有沒巴打有興趣

85個隻？

但條氣短

有冇人知普金koulibaly係未up左去88？
我果張仲係普金87既

普金唔會升

我隻田中都氣短 90個隻好唔好？

普金要抽

未用過
米高勞特立 都唔錯
50萬樓下算係咁

佩老大最top 果2隻icon, 真係無講錯喎

Thanks bro

Thx bro

謝謝你

話事話，我成日聽睇波台打fifa

結論係 稅都蝕鳩埋

頂爛市

我留返幾mil撚下年包遲d上真朗算啦

工作關係玩唔到先逼住賣
呢度有沒ching買賣過,咩方法最穩陣

做雷斯sbc預三十幾萬 隻綿龍我求其擺 你中意多個人守可以換返法邊爐 雖然呢度個個屌佢廢

唔想整硬吹就用返普金vvd 左閘robertson算

Intersted 但唔係好識過

Same包卡包稅?

可以留定tg先.有2.5-3mil

過卡都要搵d買賣過既師兄問下
有大概2.5-3mil. 諗住都係收番1000-1200到

想要

估唔到咁熱烈
不過公平起見,順序睇下先留名既ching係咪真買
1.Simp.Sons
2. 福字米粉（棄驚）
3. PlainJane

新手，想請教各位高手可以點執
尤其左右翼呢兩隻係咪唔好？但要夾費托唔知upgrade做咩好

都係對家放d少貨易認嘅卡俾你買

但係條數要計埋卡成本，如得1mil其實只係賣到900k俾人

我仲有隻flash back伊巴擺後備
整圖方便大家睇，感激

冇budget又會有人答icon

轉玩意甲會開心d

其本上你成個陣得alba同干sir係用得過
同埋建議ibra正選費托後備
btw有幾多筆直

認真答
防中用Saul，右翼換Swap deal Deulofeo
唔得就儲錢買Headliner Suso

魯爾on9完未呀屌你老母...

有無巴打可以幫手做任

有興趣加fd

就嘔血

感謝！但伊巴正選係咪好難夾chem？
我而家得八萬度，係咪要賣哂呢隊再買
鍾意恩尼斯達，可惜我都知佢game入面唔勁
遲d可能課金抽野

謝回覆！係咪應該賣左佢由頭黎過？

唔該哂巴打！

賣哂佢，睇吓有幾多錢

覆返，攻力暫時又唔覺有問題，左閘換返sandro係咪好d？本身對carlos有愛，但係咪會比人屈頭

干sir可留

你條防線無大問題
係防中位弱d

點up 好 bentancur 轉 petit? 入場4231 or 41212(2) Luiz 上cdm

唔用謝四，1.3m有乜icon好選擇

賣哂應該有二十八、九萬
係咪一開始唔應該玩西甲

Rb同rm簡些路點揀 rm又唔知點放返隻上嚟打防中

你地會
Guendouzi > baby Vieira先定
Okay >best先

一開波冇咩錢，要平靚正嘅就應該玩意甲好d

偉拉就直接用88，86嗰隻唔值

Sam幾點得？

請問係咪91個隻？

果啲拎住成手icon 贏1比0 都要睇full replay 既人係咩心態

除左st 干sir同LB
其他都係sbc料
唔建議用

係8萬基本只可以放佢後備
8萬實在upgrade唔到

各位巴打 老二打翼 best轉打前 會唔會好d

等fb

今晚祖記對馬體

大家覺得邊隊大機啲

諗緊好唔好趁高價放咗隻UCL Live Filipe Luis

等低價再入返

爆機隊屈燒味又衝cam又full replay先頂佢唔順

我打緊翼 一定好過st

好貴

見到luiz cdm 此post已完

17 18打pro club 會衝cam 19開始l1+r1 咁先係最型

佢打st 你係咪頂佢唔順

無打st 好耐 cam or lm 為主

一定唔諗st 一撞就散 做左咪用 我又唔係土豪

食engine 會好扭少少

主要用頭 左腳綠燈硬ban

唔該哂咁多位！我度度轉意甲定等fb先！深謝！

91 nedved打cam係咪用engine？

打翼唔知點解多左好多撞人搶波 直線差d助攻 依家半場食評

防守你地控唔控中堅
成日被人睇住黎食 放直線

想問1.2M左右有咩icon ST推介
之前玩開靈活型 (e.g 包皮)

後衛最多只會控lb rb
9成時間都係cdm

3隻邊隻最好

好 學下野先
揸住成日好牌 打到成pat屎咁

一陣打翻鋪?

唔同你打
你地d1-3恰鳩死我

玩場？我渣

係咪應該做雷斯，跟住套現Blanc/華拉尼upgrade其他位?

added

Best 好貴
定你講緊good

會控，控哂成隊嚟防守
控中堅搶波就要睇時機同經驗
我就絕對唔建議淨係控死個防中嚟防守

中堅俾人打反擊嗰陣會控一隻跑定返去先
如果唔係一個直線劏穿我條untrade防線

巴打，友誼賽一下，我都要學下野，放落咗好耐無玩

講左閘防守係咪最勁係Sandro?
要黎同電欺夾

未打完就post咗，想問巴打有沒有興趣友誼賽一下

我講緊88偉拉好貴

老老實實，禁咩制先有得衝cam

禁住跑制向cam man面前

搵番個m/h 防中啦，謝4 咸石都唔高防，平既諗下阿倫，其他你好似夾唔到chem

我係fifa界既吳卓羲 成日衰衝動

巴打有無興趣玩下friendly?好似無同巴打你玩過

Ut=獻醜 如果可以 想同你地玩pro club多d

要夾雷c咪得sandro可以用
但防守嘅返 tie仔 > sandro

SB好似越黎越on9
抽到要打guillit都要黑我幾球十二碼先安樂

我咁樣入場，睇下換走謝四定咸石姐

唔該曬sam哥巴打
因為我諗住用telles定sandro好

telles攻
sandro守

如果我後防線係
Sandro/telles+ 電欺+vdd+walker
係咪用中堅個兩隻攻
左右閘留後好？

諗諗下買左隻89rm簡些路黎打sub
想攻可以擺翼燒味
想守可以擺防中位

用中堅攻乜鬼

I mean角球個啲唔好意思 講唔清楚

放hunter放咗7分鐘都無人buy now,做乜鬼

點解中堅要攻
4個都守啦緊係

中堅唔洗較架啦
2閘set做stay back就得

好的 唔該曬sam哥

死球呢d多數系統default都幫你排好位架啦
就算唔set兩閘留後都總會有人留後

至於你話兩閘留唔留後就睇你打法啦
有d人打41212(2)呢d窄陣會中意兩閘疊瓦
如果你中意打兩翼既話 兩閘set留後都唔會蝕底架啦

普金邊爐好好用喎

OTW Witdel 有無用暫時入唔到隊

睇你同咩比啦

好 唔該曬巴打

屎黎

起手咪好用

福仔IF定牙Kane IF好用啲？

牙Kane
角球cls 近柱成日入係速度唔夠福仔黎

咁點講都好 佢算係長時間維持85非祭品價 之前除左vvd最貴就係佢 近期隻隻85都升係得vvd同佢會跌

kane係純射手 做餅俾佢食
福仔可以放狗 靈活好多

張tif 簡些路係咪bug 左？
89 個張寫93 速，細數兩個92黎
88 個張92 速，細數又係兩個92

Baby cruyff好唔好用

一定勁 告魯夫衰體能

A small patch went live for PC this morning that resolves the “position change glitch”, with players swapping positions on the pitch at times without any changes being chosen.

No Pitch Notes for this one as it’s pretty straight forward, but wanted to update.

dllm ea終於fix

想問下咁多位 線上單人賽季有無得揀難度？未試過玩
想做左個weekly objectives

打雙ST 拍prime Butraguno係咪唔係好洗理stamina

不如你留tg

我用佢打cam好好用 係衰無氣

又要課coins啦

Pro club有無位？想join,不過唔多開咪，唔知入唔入得？謝謝

放coins, $4.5/10k, 有4m, payme過數，tg: ccya68

sbc cech 定 otw alison勁啲？

點解張togs 大巴拿咁癲
普金跌到9萬幾 佢仲企穩50萬樓上
張卡面好j到值40萬

今朝有人問一模一樣既問題
大部份話CG少勝

課得coins就直接買bb pele啦

我岩岩入手打ram

咁岩抽到 望落無咩分別

j死

Alison係唔係廢迪基亞好多?
大家會要8 CHEM 雲迪克 + 迪基亞 定要 10 CHEM 雲迪克 + Alison?
THANKS

又唔想課咁多

最廢既totw準備出爐

點都要前者

隻高文幾好

又要捕風捉影

隻nain 都ok

想請教下有咩隊左右翼既後衛好快好勁
因為個fd 成日用曼城左右翼個爆炸頭同黑鬼爆鳩我
追都追唔到
或者有無咩方法防
利申：啱啱開始玩fifa無耐 個fd 有玩開

由4141變433攻勢猛好多 差一場就上D4 好興奮

點解我打sb成日都斷server
明明打pro club同其他online game都無事

Piafek咁勁得82...

尼恩高蘭

會死composure

講緊Ut定普通模式

有無師兄用過隻prime Emilio Butragueño 值唔值做個sbc?

影響otw過coin

Wa牙朗又彈番上去195萬
好彩早2日低位入左

普通阿

otw果幾張黑卡版係咪唔會有貨住咁

屌隻otw即升十萬

左mendy右lala

IF 69

唔值

用祖記屈返佢

futbin有數值
高文76composure

好似係咩sane 同sterling

哇 唔好呀ea
話哂都課左唔少金
比返啲正常野呀

普通mode 應該祖記 鏝城 猁記都好用

我個人認為好撚好用89game 117g30a
走位凖 快
係好易比人頂開

祖記會唔會太屈 怕佢輸左話我屈隊

張IF卡睇落唔差，打燒味一流
同埋佢咁既腳風起碼會出多張IF

我唔太識阿 因為本身少睇波 但幾鐘意玩fifa

如果佢有玩開 其實你勝算係0

佢咪又係屈緊你隊之餘仲恰你唔識玩

招fdly

祖贏鏝都話屈隊？玩咩

佢係間唔時去朋友屋企玩果種
我自己練都係去線上友誼賽
我對上次玩踢波game 已經係ps2 winning 果個年代
宜家fifa 勁複雜 都唔知玩mode 先練到野

唔撚sm又鐘意靈活型嘅prime butra係會好啱洗，利申用過250場。

頂波得唔得？

謝謝

練技術 ut
利申 d6廢鳩

5尺6 你話呢

聽日同佢約左戰 就用祖記試下
另外想問皇馬係咪都唔夠曼城勁

16X你想佢頂贏luiz定blanc

印象中佢heading stat唔低，但身高硬傷

唔好預佢頂佢太矮 比Hawk jumping可以去到90幾不過唔好預佢頂

fifa 同winning一樣 速度好緊要
但玩skill move重要好多

玩Ut mode 2-3個月又上來交流技巧 應該好快贏到自己d fd 我之前係咁輸俾姐夫 但依家可以輕易撚返佢地

係阿 玩咩mode 練到技術 今日第一次玩ut 都唔知點玩 打電腦 但勁多唔同明星 自己就廢隊 勁難打

巴打一陣打唔打場

玩左一排ut
由被人炒變成炒鳩返對面d玩season

Cb法賓連雷欺用唔用得過

認真有冇興趣做外賣仔？我地咁多位達叔做你既師傅 打撚柒個大師兄

ut mode 係唔係淨係打電腦？

咪呀

同價位有隻波圖巴西中堅勁一萬倍

打真人先練到技術

咪鬼用Fabinho

外賣仔點解？

UT打真人打division rival

一陣ok?

但打真人 對面用啲明星屈 自己一開波得啲廢人 都有勝算？

唔差

好

一分鐘已經有三位巴打衝出黎阻止我

聽日個fd 黎之前練幾場先

sorry 無留意到高度 柒左

接受wl既洗禮吧
輸到懷疑人生

加咗先 返緊屋企

因為太屈機
升十令萬ja 轉頭又跌

破壞之王呀... btw唔好打電腦 直接打真人 今集我浪費好多時間打電腦 但乜都學唔到 但打真人可以抄佢地打法 同埋你個fd都係真人啦

咁建議你同呢度d巴打 打friendly
不過要有全敗既心理準備
btw 有睇開波會容易d理解 識得回後再做波

有分division 就算明星都唔一定勁

我有睇阿 姐係同你地打 幫我練？

加左

利申 無睇開波同踢開波 但個fd 有

可以打friendly阿 係咪呢到約都係？

open fake shot 壓落底線ban 近柱/出波
sam哥流瘋狂fake shot踩波再iniesta move

普通模式既祖記勁到痴線,斬比牙朗一頂就入
根本冇幾多隻CB頂到佢

打ut啦
season嗰d d1都唔會夠ut d3打

但你Ut係咪未齊隊 未就問下有冇巴打同你打友誼賽（正常mode)再俾意見你 依到好多熱血巴打

如果我中場係咁搭，邊個留後好
同埋下一步應該邊個位升級先
有無後備前鋒推介下

我咪就係成隊功課但廢鳩

咩叫齊隊？ sor 淨係玩左ut 一場 唔太識

第一步Keeper轉De Gea Mahrez上sif Trippier轉Walker Sanchez轉vvd通係例牌嘢

依個世界冇醜女 只有懶女

HL馬昆

你留低psn就會有一堆人搵你切磋架喇

Btw 有冇toty vvd食評

好阿 你地唔好嫌我廢就得😂

即係多人用果D 英超就VVD,DDG

隻朗終於MATCH>GOAL

可以啊，不過唔好太重手，d5-d6水平

廢鳩+1仲要交唔齊功課

放coins, $4.5/10k,包卡包稅， 有4m, payme過數，tg: ccya68

無阿 一個名星都無

我都係d5料
Psn上面有唔打多次 你加我

即係8chem vvd + 迪基亞？

有無巴打刷frdly weekly 任

Ok,我load返上去睇睇

一星期返工連搭車用左80個鐘 點操

加咗，a字頭

依加都冇既真係幾難打

返緊去
沖埋涼同夜夜巴打場就邀你

我咪又係返工連埋返學

同呢度巴打友誼幾場進步好快

諗係砌隊1萬coin既隊俾佢 但依家d卡炒高哂 阿妓條防線都用盡左...

巴打 我決定踩出第一步 星期五同你打場友誼波

Toty唔洗食評啦....

想問係咪有位叫curus既巴打add左我

Ching 係我

add左 你邀我？

仲諗住大波有機會黑卡

新手用果D都比人炒貴哂拎黎做SBC

我有隊平價日本隊可以同你打

咩budget 依家幫你整隊新手隊出黎

做左十幾次垃圾之後
諗住做個吹得嘅Any OTW賣番15K一了百了
點知原本仲有張硬吹

有無人要打weekly frdly objective

樓主好似潛左水

有tg xhaka1994

你同我講嗎？好歡迎你嘅邀請，大家一齊進步

喂sor 屋企上網load得慢
Budget:1.5m

新手有一百五十萬真係富貴好葡萄

150萬定15K?

普金85 vvd 定 ucl papa 好
用緊91 cech

要買普金就買88 vvd啦

你邊間上網？
我網上行其實今年好似無斷過，除咗死server

之前d ching話斷我都無斷

gg巴打

3個鐘前覆左 稅都蝕鳩埋
中場始終都係 普巴簡迪kdb

futbin 求其執

你prefer普金Salah定if Mahrez?

做緊邊個sbc ？

mahrez 4腳
同埋黑卡抗跌好少少

冇做啊
其實我今日先做咗最初攞bronze pack嗰幾個

岩岩抽埋包中隻untrade 83otw ，又入唔到隊
拎去做trade好似無辦法中既辦法？

佢賣鳩哂d高rate英超人
但佢又想組返英超
前幾日叫左唔好賣pogba hazard kante之類

琴晚6刷中隻wistel+Naldo
諗住收手 做肥料算
但出隻if尼恩 好想再刷 求屌醒

我做左十零次
中左五次舒服佐
回頭是岸

Weekly frd 解任 求幫

特登出nain唔俾人過coins

Add me nok534

If nain
Futmas Matuidi
Sbc Allan
陣間出隻fb de rossi仲有冇人做

巴打係咪你招人打pro club?有興趣

Ching 有無少少delay?

有d啦

Gg

有冇巴打打1場
打1場就熄機

你加我？

直接邀左你 已經add左fd

好嚟緊

話時話話華田巴做乜要棄game

(棄驚）代表中過toty

依家先知
咁佢中咗邊隻

咁樣都好好用啦
起碼金三金二

迪基亞

又黎 求friendly d6水平 等4點r聯

咁都真係入波 2-1贏既

夜夜巴而家ok?

你俾psn俾我 星期五加你

巴打轉頭同你打

加你

我之前有同你打過場
我邀你?

巴打琴晚加咗你冇打到
而家打？

打足成日都係差兩場先拎到otw 好撚攰
入到波都係比人最後追平

等一場

Ok

有冇巴打放coins 要1m

sorry 食張卡先 雷斯傷左

你打完邀我

Now ok

我彈咗機等等

巴打你 pogba kante調位
hazard唔洗7chem

加咗巴打你，請接受

巴打，係咪打一場？

尼恩會幾錢

Sif Mahrez 再上可以用咩？
Budget: 300K

gg
巴打勁

我諗住電欺10chem 世三8chem算

我一般般架咋
90分鐘逼得和已經超額完成

Sam哥打翻場?

依排成日上半場都攻唔入
同埋通常都失波先
btw有機會再打過gg

gg

打埋你就熄機
你邀我？

放1.5m 5$/10k
包卡包稅
tg係

琴晚同你打過
再打多場？

係啊
而家ok?

巴打gg

可以啊，我邀定你邀呢？

你邀我
我見到你offline

全靠個龍上身
巴打gg

係咩？唔知嘅？

巴打gg
手緊射啲波廢到

gg 被你砌左80分鐘
後面負碌入你一球

自己手緊
又單刀唔推
十二射又比你捉到
Gg

你好習慣俾哂d波伊巴
好易捉路

忠於職守巴打here？
同步率巴打here？
東京熱巴打here？

慣咗比波伊巴one two

Ysss Sd左invite

頂 今場到迪比亞路傷左 等一等

invited

求巴打好介紹

gg
我依場完全攻唔到

mbappe

Gg 我呢場d後衛勁
你又中左柱

我自己都打得差
gg

有無方法full chem哂？

入場轉4231

有冇人同我打？
利申 人在韓國 可能冇5格 太疾可以叫我走

啱啱同忠於巴打友誼中，一陣我邀你？

你同東京巴打場先

巴打Good Game

Ben Yedder會升?

同步巴gg
Sorry我後面放棄了 啲人變曬智障
打多場？

可以啊，不過等我reboot隻game,搵唔到講極巴打，所以要重開game,你可以邀我先

講極巴我同同步巴打多場先

gg
你隻moore好撚勁 成隻防中咁

西維爾 啪啪啪
實耶達 啪啪啪

Gg 巴打好波
要不是de gea 打救我 應該比你追返/返杯
因為我真係推左佢打防中

半場狂奔 突破4個防守 再分波
再門前執雞

幫幫手 感激

no lala no party

你入場咩陣黎
d人逼得好緊 搵唔到人黎傳
我全埸基本上得一腳定兩腳有威脅
點反杯到你

btw 有無人知教練最多係咪＋1 chem
同國籍＋同聯賽加唔加到2

無lala真係唔得

轉433(2）

西利

上面用433（2）秒左
不過都係no lala no party
之後要再上會好煩

教練 1 + 忠誠 1

4231 rijkaard 打cb Moore cdm

好 咁即係最盡得8chem
唔該

prime moore d stat望落好似幾勁
不過m／m對你防守大唔大影響
見到好似手動左好多次 拉返佢落防守位置

530k
不過都係唔賣 繼續用

歐霸呢round晉級未有得加住？

晉級就加1

巴打好波
馬列斯

巴打我ok啦

之前唔知邊度外國網睇過話贏16強先加
咁可能記錯了 thx

有巴打快你30秒

有得加

巴打Good Game,唔好意思啱啱場打少個，只有遠射你

唔緊要我等下場

advancing

啱啱個場好黑
你個紅牌同埋有啲要吹都冇吹

高手 唔該哂

唔怕佢慢既話其實幾好用
防守同傳波都唔錯
我tactics本身set左drop back
所以都返得切黎防守
(但衝到去對面禁區就無得救

Lala用落無walker咁勁

謝巴打！

屌d勁人上哂水啊？
玩2個鐘dr唔見200分

之後再上應該會包皮換okay
In sam哥, I trust
Anyway 唔該你唔聽巴

有無人打場FDLY HEA下等祖記

睇賓爺先

啱啱WL打過 唔洗fdly了

Manolas sbc

又新卡 係咪前中後各一隻

咁橋咩 我個腦細唔記得

toty messi

屌你呢張ucl moment manolas咁撚尾機
冇玩意甲都想做

咁我記得啦

無開機 有無能力值睇下

icon之外都搞唔掂啦

有普通ucl卡就好放啦整manolas sbc要11個ucl人

屌 啲icon sbc又停撚哂唔出 真係好撚on9

about巴打gg
巴打好有品
第一球十二碼專登炒

巴打要1M

加埋swap隻CB,對面唔洗玩跑狗

隻manolas同電欺同level

仲要隨時200k內做到

唔好做咁多UNTRADE

啲後衛咁勁 迫人換前場

好抵買....好想買..不過岩岩比ea出完警告信

91 reaction
仲誇張過大部分icon cb
85 composure
189高 仲要力量 jumping唔低

想問下FUT swap 卡係味出晒啦？ 計埋岩岩個sbc的話

冇半身相嘅話唔撚做啦

快係快 但同上集futties比boost少左好多pas dri 未真係去到end game級別

我好彩，偏幫我，同你講聲唔好意思

忠於職守巴你ok嗎

一定有啦 未up姐

睇落好勁 唔貴 但係諗諗下根本用唔著 又冇愛
唔做了

巴打你打唔打friendly

Ok啊
我邀你？

有無可能

應該真係幾勁 我用過普金 模組唔錯
不過gk要icon/ccc 所以不了

Futbin寫27k

呢隻本身普金都好撚勁，應該係比射波拉低晒
而
分分鐘尾機過電欺，可惜我唔係意撚

唔緊要
好少事姐 有機會再打過

futbin出左 食住炒價先300k內

我後備已經比UNTRADE霸哂
玩到無哂錢 勸大家唔好做咁多UNTRADE

不過我整黎都係打後備/入意假回體隊
所以都係算

啱啱同你打咗了

忠於職守巴個squad名咁似俄文

gg 巴打有品

lm等睇有人cap manolas個總stat上嚟話佢總stat咁低 = 廢

西維爾踼少個

想打friendly

隻Manolas vision得24 short pass 67
可能連簡單短傳都做唔到

友誼賽係睇下大家有咩不足嘛，又唔係要贏波

意假d防守都幾撚癲
意甲sbc仲有隻86 allan 又係痴線

話時話有冇巴打知法甲幾時升rating

應該聽日 四大聯賽最後

巴打唔嫌棄我廢，可以試下的

西甲孤兒到跌出4大 要跟其他聯賽一齊升

竟然先過西甲

卡價咁高 冇卡做

cls

聯賽sbc出比甲bolasie/土超medel

尻解

個sbc仲要早過otw sbc完
焗住食炒價

上年好似西甲先
之後法甲跟其它，聽日唔UP
果個聯賽又蝕一個WL

應該唔識抬頭踢波

聽日派彩可能有卡做呢

西甲究竟做錯咩
由本身傳會有potm sbc搞到宜家咁

要下下大腳清

唔計進攻
同雷斯比 傳球，控球差1班
防轉輸少少
係贏少少速度

Icon 中堅邊隻最好用 有無巴打推薦下

因為真係俄文嚟
Btw gg

可以隻黑炭koulibaly

Manolas 係咪毫無疑問意甲第一中堅

not a good game
我70幾分鐘個下想將martinez同ddg對調
屌佢老母ea

第三球我控住雷斯守單刀
屌佢老母屈鳩我向後望一望

搭sif koulibaly應該好撚正

我都覺得你啲人仔好慢
啲傳波明明啱位都傳唔到咁
我有兩球都係執雞

第一次中利龍
拎埋隻送既otw做多次 中馬列斯

公平嗎巴打快d黎who番我

你見我無神神傳去後場撚sm
就係因為前場用sm個陣
明明想出heel to heel 佢就屈鳩我轉身

算 handicap都唔係第一日 閪公司
打唔打多場

西維爾輕取
拉素直紅左件

意假野得啖笑

睇牌面拉素唔差
但今場條後防豆腐到

巴打好勁啊Good Game,好彩先贏到

好多球被人一個突破兩三個

橙

仲有無人打friendly

巴打 打唔打

巴打你副隊來？好豪華

巴打，打多場？啱啱只能用副隊打你

係
試緊vrsaljko打防中 rm cancelo打rb

我打場先

我覺得cancelo打防中好啲，加射術就夠做

好多巴打都切磋咁

想問下咁多位巴打 應該擺/換咩人好 隻左閘可以唔用 其他差唔多全部硬吹 手頭上係得呢啲卡可以用 budget 1m 利申pc玩家 唔該巴打！

sorry巴打
太多閪驚play
用手輸俾頭 截極都彈俾人
連入個球都係閪波彈落腳執雞

Who

可以一試

唔係唔尊重巴打你
但真係好滿意個gameplay
sorry

好唔滿意

我見你果下連射都要中兩下柱

不過巴打彈波好快
正常gameplay我都應該輸2-3球

啱啱熄咗機下次再打

打左咁多場 發現都係組織進攻出事
有無4222巴打講解下
中路成日無人

未必
我覺得你中鉛同時我d人仲boost左

同步巴打b隊

啱啱a隊，有fred普金sb隊，B隊

巴打一開始唔好做sm，好似失波的，Good Game

用4222用到懷疑人生
用返4231中路有返個人
不過扭波仲係好差

自，好易失波的

開波個下 壞習慣黎

出d sbc 後衛咁鬼勁, d 中價 icon 後衛可以收皮

請問抽青銅組合包會唔會中到交易協議球員？

iniesta move我見你地個幅度好大
我用就慢吞吞+幅度細
唔識撚

No

法甲update未

Skill moves 做得靚唔靚要視乎其他有關stat

咁更加唔關事
我前場個堆係屁馬包皮賓爺細路
用呢堆都撚唔掂 肯定係操作出事

但我唔明你隻伊巴咁樣炒落黎都唔foul

我攞咗你位先就唔會咁易foul,我從後衝你當然會foul,但我係身邊攝你位，就睇下邊個身位或者平衡夠去爭波

所以唔好太大安旨意咁去扭波，有時你都知ea會偏幫一方

Swap Deal 球員要達成某啲Ojectives、做SBC同埋打SB獎勵

通常weekly objective 3期各3
sb 4期到達某rank各1
月頭送1
total 14

搭單問下，其實有人埋身係咪就唔理咁多㩒住L2護波？我知唔係萬能，但有d角度我真係覺得無可能，但又真係比人偷到波

因為我計落岩岩做埋sbc個隻 先得9隻 應該唔夠換隻deulofeu

有無英國巴打刷friendly swap deal?

唔用堆耶蘇仔？

agger 干sir背後都被人偷波
我都唔識

唔用埋耶蘇仔？

10張同jesus都好

sbc有兩張
Sb 1個月得2張 隔星期派

如果用耶蘇可以放史堅拿 不過未諗定

唔多鍾意用L2，一嚟L2只可以防身後，如果喺側邊埋嚟未必護到，同埋我覺得有人喺身邊痴住，再傳或射嘅準確度都會差咗

冇㩒過L2

其實我覺得L2係高波爭攞位有用，其他情況如：見到kante,一樣可以攞走你個波或者清咗你個波走

有無食評呢巴打，見到好勁咁

隻piatek張半身相又幾型

隻 live sms 可以祭得

有無巴打friendly?

食shadow打cm位仲係唔錯既
雖然無得再升

鏝城輸緊 d rttf卡都仲未跌
睇黎d球迷好有信心

有25萬，入咩貨好？

而加推高曬應該無野入?
利申唔識

星期尾應該仲有一隻 fb, 今日果款歐聯咭極有可能出多兩三張

Sbc 料個價有排都唔跌

manolas跌到240k做到
有untrade隨時100k內
玩意假真心抵做

之前我無做隻國米 rb , 唔玩意甲了

普金阿古定美羊好用d？

阿路靈活d
美羊可以入到頭槌
全面就一定阿路

有無巴打得閒同我打下fdly好真係好撚廢 隊波明明唔差但係我個人好撚廢

發現著獌狗波衫/會徽既
99%都係會full replay既賤種狗
淨低1%係因為入唔到波無得replay
迷得呢隊垃圾隊既個腦都係有問題

終於洗到張葡萄牙walkout
可以套現返用緊嗰張

曼城打少個

癌症路

C朗梗係無我份啦
不過都套現返300k

祖執返身彩

Rttf 亞古路係唔係要跌價

半場個陣 1.9m
依家1.75

史達寧就530k落到420k

好在賣左sterling籌錢炒人

祖
朗

反cup

好波 輸緊個陣入咗幾張250

cls
你依家已經可以散貨
10人應戰都反杯

咁都捉到

賣身家入咗

其實同賭波無分別
High risk high return

出完賣sterling 個reply驚燈自己，買廿蚊對沖

原來我而家買返仲平過我前幾日賣

0-0果陣入左張rttf costa

同開波個陣比 插左100k

仲有幾多張swap deal會出？

好似計埋下星期一SB派彩個張就已經出哂

Bid緊啲if LB laporte

有sbc做佢咩？

RTTF 仲未up?16強first leg 打曬喇喎

Rip

比我會入高文 德甲冇咩高rating if LM 同埋 洛賓 列貝利都傳得好行會出SBC

屌你老母臭化閪 你老母垃圾ea依兩日成隊波好似裝撚咗鉛球咁 頂你個肺 有八球綠燈 12碼點後小小射 都可以撞柱或者出界 已經比你隻垃圾game鉛撚到做唔到波 到有波射都要咁閪樣 屌

不如你睇 睇個價先

差唔多最平87if靚國籍靚聯賽靚位

咁貴嘅 會有人用？咁炒返賀芬咸CDM 啦

Manolas唔會冇半身相呱

又快又扭得

in game 條尾又型

shooting太低 用唔落手

勝在 pace太高 可以食deadeye 或finisher 谷爆其他

分組賽果時都係要踢埋歐霸先一次過up

噢即係聽日⋯今晚有一大輪歐霸⋯ thanks

玩緊英超陣4-2-3-1
CDM用緊普金KANTE搭普金GUEYE
有咩更好既防中換GUEYE?
得200K

Pogba

分組賽買落的⋯英超最強ST 坐底93都炒唔起？ 現有價無市得$1.6M一單deal

同意 寧願儲多陣 普巴堅屈

Msn live card , rip

需求其實真係唔會好大
同價位仲有隻朗

普巴打防中會唔會浪費左?
有諗過入普巴打CAM

點解意甲神峰輸兩球都motm

我反映覺得佢打cam係浪費左

high low 有上無落

如果cdm食咩chem最好 有機會都上前攻下咁樣

好多人講hunter但睇落都只係加好少射波野 尤其係佢低果d 定還是shadow

唔會 唔好俾workrate呃左
pogba係識回防
但當然加埋手控會更好

我用過 完全頂佢唔順 上得重前過隻朗
當佢古烈咁玩都得既 但防守差天共地

IF 包皮7x萬唔夠錢買，依家升到92萬
定係入okay好

普巴識用既真係勁到仆街，對親都覺得佢煩。
但自己唔識用就頂佢唔順

有咩sbc要去到咁高

真 模組腳長好大優勢
利申 唔識用

真係少d

燒味放cf啦

有無應付ddg既攻略
剩係得射遠柱地波先間中入到佢波

原來西維爾踢埋次回合 賓爺
Rip沙域

岩岩開app 見到noticed 話多謝耐心等候維護乜乜咁話，仲話有野送俾我當賠償，之後入menu 就咁，乜事發生左？

有無巴打好icon cb推薦

uel 干蛇個價好浮動
46萬入 究竟放唔放好

英超upgrade一出果時ea搞錯 會抽到laporte/史丁力新普金 但佢地其實出緊totw

上星期呢條友TOTW, 佢張普金唔應機in pack, 但係ea on99 擺左普金in pack. 所有抽到普金既都賠張totw

岩岩睇Twitter 都睇到了 fat fat 啦

我有時都係咁
同埋啲波打得好急

冇啦啦有隻LB 87 Laporte送既

我patch完都係咁
慢慢打 多d回傳會好少少

4222真係好急，另外如果想左右CAM多啲入返中路派牌應該點做？

睇到上面了

但我冇印象有抽過佢

衝緊d1 差30分 希望得

因為冇walkout

有冇其他2前鋒陣推薦

其實打4231都夠 隻cam自由度好大 好過雙前峰組織少咁個

要請教其他巴打

用晒成副身家砌左呢隊波
覺得攻守都唔多夠力，DR3成日俾爆機隊屠求建議
淨番20萬可以用

原來隻Laporte 左閘黎

但我想 拿卡同奧巴同時出

唔好意思
想問問
做緊個組隊挑戰
佢寫要同一國家/地區
我已經放哂全英格蘭
點解做唔到
新手

但我啱啱砌左拉舒諗住拍牙朗雙峰

請問nedved好用嗎？
抽到okocha 想拎黎做算

lloris廢到傻 千其唔好用

改是但一隻落中場囉
聽你就咁講似係傳到上去回傳無option 分邊又無人再落底 4231幫到你

福仔最佳位置打翼 爆邊／尾柱頂波

但係sbc係ST

應該係來自同一個地區 不高於2 同國藉只可以放兩個人

屌講起就嬲
上手用DDG 2場5射5入，嬲撚到我即刻賣左
用Lloris係為左Varane full chem

唔洗死跟佢比你個位 入場再轉下佢

原來係咁
唔該哂巴打

ddg好好架啦wor
lloris真係廢到痴線 你會更嬲

派膠派到傻 用落仲嬲

但係點升到個默契上40

呢期TOTW 真係連FF都無動力

唔用Lloris咁後防應該點砌
冇乜方向

新果張意甲sbc 係咪live 黎??

50 萬 內可以點換人

邊隻icon cam可以踢到翼
1m budget

唔見巴打

可以換varane做vvd 同電欺掉位 換返ddg

85 Zola

no

電欺同rio比 邊隻勁d

有冇咩icon cdm入場可以當cb用

blanc rijkaard desailly

列卡特

想搵隻處女HL福仔....600K鬆D一隻都冇, 有就一係天價800K以上

整potm算啦咁

點解要買處女其實....純情意結?

咪害人啦 列卡特 迪西尼還可以

blanc 唔得

92 Bergkamp 好唔好用?

張卡用耐左會比ea做鈍曬 逼你換人轉隊

Lloris會自己無la la出走黎 又唔係截到波 之後俾人射空門

梳 我惗住提供possible option炸

其實真唔真 我隻potm reus用咗900場都黎又唔覺

信不信由你

琴晚 938 add過你，你望多次

有興趣

而家轉左玩防反
隻Crespo跟唔到

dr搵唔到人 有無巴打friendly

有冇食評?

巴打可唔可以解釋下點解唔得 我仲想入隻blanc cb玩

blanc cb版無問題 cdm blanc 打cb先有問題 defensive rating 太低

唔洗理 大把人都係用咗勁多場

技術體能形，無速度，算靈活
放邊可以逆向斬波，K角健康同回防
放中間可以做到下波加遠射

用左2個wl最終用返金屁馬

Blanc + Campbell 你覺得o唔ok 未玩過icon cb唔熟

campbell 屎黎 得個撞字 blanc就一致好評既
如果sol你係untrade就難攪啦

有邊打防反前鋒推介

金寶湯好撚勁wor

去到咁上下一定唔夠用

youtube 應該有

金寶湯攪唔掂
對親佢都好開心

平嘅Rodrigo
標準答案就朗(H/L)

永遠都跟唔上d 跑狗
後面落腳就12碼

dr 搵唔到人 求friendly

牙朗撚唔掂 用意甲隻Christmas gomez效果好過用牙朗

派彩日 巴打有咩策略?
一齊研究下

1) 繼續硬吹
2) 吹 極速賣哂所有肥料
3) 唔揀住 睇下個市吹邊一邊先再決定
4) 其他 (拎錢?)

一定唔揀2

想收fut幣玩下，有冇巴打放？

仲用緊佢+ucl varane

巴打今晚玩玩

我不嬲都係硬吹黨
但係今個星期無乜動力硬吹

Btw吹抽垃圾真係會depress
硬吹起碼多機會同有健康卡

不嬲都係硬吹黨 +1

係呢個星期個市有d特別先要再諗

有無邊隻配blanc好 150萬筆直

之前有得叫下朗，普巴，呀古
今次要叫oblak 極高級肥料

雷斯/TOTY VVD

都真係得個叫字

都有d好野中過下嘅

crespo 轉 黑包皮
大家點睇

玩緊兩隊互換 諗緊空位用右閘位填咩好

st 既話好撚勁

因為嫌crespo打防反唔夠快
有時要佢做支點 分比兩邊 passing差又比唔到

做羅馬中堅啦

有羅馬中堅，意大利大把閘揀
年bale 8 chem夠做

今次dr有的想揀un吹 肥料pack做下sbc

有無巴打friendly

放棄左4222轉番4231，琴晚一次過升左150skill point

最平衡既陣 in my opinion

太陽巴你隻Best 我印象係打RW無轉位?

我果陣係用佢黎打cam 因為左同右係包皮同屁馬 但佢打翼都ok 夠快 又有頭 頂到尾柱

唔該巴打

尋日拎隻未Upgrade 普金Felipe Anderson 禁區入面綠燈Bang 入兩球，我即時諗起你隻Best

Sif用落分別真係大？ 想入

有無人打4-3-3(4)？戰術會唔會用快速組織？

sif分別一定大

差一場升division 搵撚到而加都無局

巴打d2 ?

toty kante都有呢d

係

想問各位有咩 LW RW 好用 100萬內

toty kante 係勁
但係我自己用落始終韋拉防守勁D 都係轉番大肉腸

普金屁馬包皮 應該打包得曬

應該個個唔同手勢有唔同preference
我就鐘意一高一矮 gullit ＋kante 完美
巴打你鐘意韋拉仲好啦 易連chem

我屈數值先有

呢兩條撚屌用到悶 仲有咩選擇?
主要玩4231 彈彈波 落底 高波地波
跑狗

真係睇個人打法同取捨
toty kante進攻幫得到手 防反策動個下好撚快
但我唔撚識用佢防守 踢唔到巴打們講既癲狗式追波防守 反而係唔夠大隻 下下都逼唔到人 中場head波又輸撚晒

癲狗式我惗係講緊多好多次亂出腳既機會
又快 又高agility 就算頭一下衰左都逼得返

巴打隊波咩league？ 就咁講兩隻有d難

做三包otw硬吹中尼恩 取消路 高路雲
係時候將隻聖誕華西換走了

4231 ST 86紅卡福仔
LAM 87紅卡安達臣 CAM 伊巴(5CHEM) RAM 89紅卡史達寧
CDM 咸錫91 88費蘭癲奴
LB 86辛度 CB 89雷斯 CB 85VVD RB 86AURIER
GK DDG

d5已經打到仆街 好難想像d2,1

而家都係用緊快既cam + 雷鬼頭 + 大肉腸
咁樣打4231最順手

本來想試埋 pogba打cam 3條柱企中場 但係用過de bruyne 發覺轉身太慢 打防反成日係佢度斷波 所以都係用番隻快少少

2.4m cash，toty簡迪換馬基，full chem返電欺兼套現1球

定打包牙朗同波圖幻幻，不過打4222牙朗要打Lcam

lw douglas costa?

反而我撞親都猁
尋日解任有個
我入波先 即skip
1:1佢full replay
1:2 佢仲要衝埋鏡full replay
但之後我反cup幾球4:2 球球衝番佢鏡
到最尾臨完場比佢追番球 佢又識得skip

試下41212 可以三條黑腸同場 兩隻box to box

唔好講呢條友
綠燈鳩燙時代 , 人人都可以鳩燙 , 佢都係係到耍廢 , 累人勁辛苦先17w到

88Anderson 有冇食評
值唔值300k
會唔會好過普金夏神

試過呢個同4222
冇左兩邊打one two踢唔慣 場場比人456
打左10幾場轉番4231

見你話彈彈波 落底 跑狗
諗住佢fit晒添

咸錫無10CHEM好用?

岩岩賣朗癲入左90gullit, 全日無心機番工

Funny

佢左腳架wor 唔知你知唔知

Kante 式防守係痴埋去

用緊hl pogba toty kante 冇錢買古列
硬係覺得pogba唔係輸好多俾古列安慰自己

琴日屎忽痕試下POTM hazard 打cam，又幾岩feel

左右腳都燙到烏里單刀咁
印象中佢得71finishing, 玩落就知同其他人好遠 咩射法都係

全隊得伊巴5chem , 4321 咸錫擺st , rw拎條友幫佢10chem

佢本身好撚快 上DEADEYE就得

就係未感受唔到巴打所講既痴埋去有幾強
我用大肉腸痴埋去 一野撞開就拎左個波

有無巴打玩？

有！

有無otw 去刷任何otw呀
3抽中左

點連線？ sorry 呢兩日先開始玩

放心
條數假數黎 , 個陣我仲用緊 包皮 , 尼馬個d
d finishing一拍落去就知佢做假數
食完張deadeye 成80中 finishing
真唔真

要加左psn先得
巴打有無ut

禁右下角？

finishing 禁區內先生效 健康射應該要睇long shot curve 同埋shot power

prime blanc 同middle blanc其實大唔大分別
差15-20萬到

係ps4 menu度加好友

所以懷疑巴打用錯右腳射波
我之前打意甲都係用COSTA 左腳狂抽遠柱成日入

引用sam gor： 分別唔大，真係無野好up先升prime blanc

加左跟住禁咩？

用佢打ram成日燙到死角

唔會 , 我買佢個陣已經知佢左腳 , 特別擺 成st係包皮 lw尼馬 rw係佢
諗住打放狗 燙下
真係燙出個差別
同埋 finishing 係唔係真係禁區內生效要測試下先知
雷哥斯達都係finishing差 , 其他射門數值好
入球數都係低
futbin 佢每場錄得0.28球 即係4場入1球

IF HAZARD打CAM想試左好耐
最後用IF MESSI/IBRA/朗/年包都未試到佢

佢差個頭, 今時今日好重要

自從由魯迪加升級做luiz, 發現原來後防真係好緊要, 而加想儲錢換埋另一隻中堅, 有咩推介? 手上有3~40萬, 但唔介意儲耐少少(mane想keep著照用, 所以整唔到jesus落隊)

我好渣😂

不過今時唔同往日 , 巴打既提議都值得考慮下
依家燙無咁勁 , 係禁區內射波多左好多
加上 88DC降哂價 祖記輸緊兩粒 可以諗下

平價用住先 -> 85VVD
30萬內想買到 -> 88VVD
簡迪連返雷斯
LB連返VVD

睇KEY 數值真係好似NIF同IF既分別
樣樣差1點到

其實chem 已經夠,唔洗要就返nationality , 諗緊儲錢買icon中堅

入隻85VVD用住先
BABY ICON級架啦 至少勁過熱刺山齊士先

你講開假數值
雷哥個D就真係假喇
用佢打CAM 上左sniper finishing去到90
屌你老味可以禁區內 直面對住個龍 係冇timed shoot既情況下
都可以撻q射斜 (係慣性係咁 唔係一次半次)用左一排真係頂唔順 要賣番走佢

反而douglas costa 就用落射波比起佢數值上勁d

以上都係個人感受

咁易抽咩

問你死未 , D數值信一半好
再度下用咩人先
我係用硬吹卡組隊 , 家下後防好似都夠洗
可以開始儲ICON玩下
希望佢出佩老大SBC , 50萬做到就好

反而我放cam打放直線俾佢單刀咬腰遠柱都幾好入
不過有錢梗係想買屁馬啦

呢期 442 fit 過 4222/4231
撚唔掂4231

EA話左唔再出Prime Icon SBC

but who knows?

有冇一個陣可以...
好似4231咁有兩個cdm位畀我落cdm指令
好似4321咁兩翼更加居中又要居前

真唔真

good game
sorry 巴打 你比d時間我轉轉個陣

是否正常 炒11-0😂

岩岩開畫鋪

應該假啦
真嘅話洛賓唔應該得92速咁少

其實佢普金都係得79

雷哥好用wo
可能我冇用過d 真係勁既

reddit同大陸有個theory係
每個球員顯示出來既表面stat之外, 都有隱藏既base stat
表面stat+base stat 先係真正既數據

係好用既
傳帶都得 又有番咁上下身型 但係射波真係好撚唔掂

manolas都只係當if多2次咁出 唔好期望會好似fb果種超級boost

Robben機會好大
個人認為唔會出兩隻後衛, 應該出多隻前鋒

我想問下每週任務係逢幾時刷新？仲差3場team of the week

agree, 一直覺得有隱藏數值
就算普巴有呢個身高 , wf , sm 都無理由會咁勁

最明顯係85 Blanc

洛賓有機會moment , 13 final絕殺喎

我覺得係關模組事
當大家都係99pace 高佬同矮仔跑起上黎都唔會一樣

其實隻game冇乜人玩遠射
講緊20碼外唔用finesse shot
你睇古天奴 卻奧斯呢啲入波都唔係多

ea話出一隻ucl一隻uel moment
呢個應該係之前predict

星期五晚

呢個任難做 我冇乜totw球員 仲要贏+佢入波

可以等3點同4點各一轉panic
81/82各有2隻幾吸引

係囉，我都諗左陣，明明每邊出一隻手，又出左manolas 點會仲有其他

仆街
計漏左今個星期啲人打dr解任
尋晚打到17500分就冇打

我都記得講過ucl uel出各一隻moment

robben我到依家都係覺得係等季尾出premium sbc celebrating his career in FC Bayern, 而唔係出flashback/eoae/其他

好感謝ea終於出返隻人玩遊戲
多返些少冷箭後上勁ban
用緊咸錫都幾多呢d波入 , 不過必須綠燈 , 綠燈都唔係球球有

好似唔難做
但又冇乜必要
唔做lu

屌隻nedved點用 好撚廢

衰國藉，除非玩意甲先要做，唔係雷斯仲好，有巴西有英超

[url][/url]

輕推

係咪toty簡迪正路啲？option 2用朗打cam好似嘥咗啲，定ibra落sub再下半場sub in

要去隊波度攪左先

開唔到

想知勁唔勁，想做sbc

簡迪轉馬基大downgrade

咸錫防中好用?

toty簡迪喎

有無人同我一樣用超勁人會渣左？

成日好似淨係搵佢做波，之前用if messi/朗都係咁

用上隊渣過下隊，想放左隻年包揸住d coins遲d用算

利申d3/d4 薯仔

我拎88費癲拍佢
兩隻都傳到波 , 兩隻都無大舊衰個種 鈍 轉身慢 既缺點
當然無咁大份就冇咁好撞 你唔好拎黎同人撞 , 玩落腳 後面追住人
咸錫係夠做 如果係4231既防中 , 仲可以後上冷箭
當初以為踢CM 最好 跑上跑落, 再試CAM , 又好似好易比人封死 (3*SM)
原來CDM踢得仲好

有冇巴打放coin？

有閒錢可以

唔係嘅用普金屁馬好玩好多

有冇介紹

可能ea做鳩你ja
上隊勁好多wo

我 之前一用c朗由2200分跌到1900
覺得唔對路 蝕十幾萬都轉番d靈活前場
上番2100

淨係用下面嗰隊上到d3?

直頭好撚廢 唔撚好用 係中撚咗隻垃圾icon sbc先試下做

nedved應該唔啱上腳/扭波
控傳射速都勁

用下隊迪馬同Rodrigo 右腳都finish到

用上隊年包射斜中柱乜都有，係bale穩陣

上淘寶買啦 感覺上安全d

有冇話邊間好？

跳樓機，上過幾日d3

我得一隻lkk
同現實一鳩樣咁廢
打撚到屌晒鬼

去淘寶睇下邊間感覺安全d

有無巴打刷fdly仲未做
我係Pc巴

咁岩我用喎，反正有隻okocha baby無用
尼馬太難夾chem

有冇食評

我覺得係進階版既艾歷臣
我之前用艾歷臣打cam既
而家用nedved打cam

dembele 5腳 射波麻麻
但濕水毛巾黎

唔駛咁淆 我敢講靚國籍 靚聯賽(英超／德甲) 每個月都有一次POTM 肯定放得出既

意甲隊想換龍
有無巴打可推介隻神龍
依家用緊普金handanovic

搵到了

各位ching

除左抽卡，請問點樣可以拎到shadow 的chem,好似無得賣既😅

搶!

幾錢 10K

意甲龍sif ccc尼

futbin有埋了

想問巴打, 普巴UPGRADE SIF好, 定係福仔upgrade HL福, 邊樣效果會好D?
入場朗尼會打CAM, 福仔打ST

錢馬都幾好

想問多次意見 空左2個位放邊隻ICON CDM同ST好
未玩過ICON 唔想買完又放 稅都貴死人筆直150萬到

5.8

點搶...？

有頭但本身矮過其他頭槌佬

但我入意西
英德個成本價高d

買 同人搶

76 pace...
又淨係玩到燒味

76速點用
仲要得3星sm

個頭好堅但太慢, 好似麻麻地, 50K內做到可以一戰

50k買隻89都唔得啦

不停出屈頭ST

150 萬 icon 買 st 都係中級野，仲要加 cdm 好難搞喎, mid icon 你遲早都係要放

謝謝🙏原來transfer market 有架..但我從來都search 唔到..

就係咁先會做

同HOWARD 一樣

同fb比真係up得唔夠 pace 體能都加太少了

通常等幾耐先穩陣？

打錯左 230萬

之前howard都30k做到
今次計佢法甲 前鋒 40k掛

如果icon呢
邊張真心正

希望隻花膠係做任攞

朗+卡斯米路
有前無後

vds

gk唔洗去到icon住
除非真係無野upgrade

futbin寫係europa sbc

換走白lin同雲安賀治先

咁都可以係做任刷隻falcao先 再交隊83既sbc

我會轉普巴先
不過福仔普巴轉邊隻都差不多 睇下邊隻價好買邊隻

同意

我做左 vds, 係好在任連, 感覺仲差 ddg 少少, 60 萬真係太多

Vds 算 game 入面第二勁, 但 ddg 用落好比到人信心, vds 地波唔太得, 可能無 ddg 既 save with feet, 不過一定好過其他龍

都係靠不停試之後鬥快buy now

同埋要郁下個搜尋條件 好似min/max bid price 就咁撳佢會不停出返上個result俾你

當然而家臨近weekend就更加難搶

以前都咁聽人講
用過icon龍先知勁太撚多
拎住2m陣 唯一夠同10m陣打既得佢同小部分fb

都賺硬 之前柏度，高斯尼，布蘭德 全部都每隻賺10K 今年咁多SBC 真係唔駛太擔心

我隻ddg以前save with feet好勁，呢兩日係咁撞腳彈入

好 謝謝師兄

12碼點附近 綠燈抽埋去
好多時擋到都入
應該唔關隻gk事

普金 ddg 同 vds 同 level, 除非你做唔到 10 chem, 但ddg 其他顏色咭 8 chem 都勁過 vds

有無人friendly

左閘會轉TIE仔, 仲有一隊就砌完喇
白連用落勁過黑山, 又唔會輸12碼, 加上係獌, 唔想用猁狗VVD....

Save with feet 救到嗰啲波 vds 一定救唔到

除非你非 10 chem 唔用, 唔係 ddg la, 除非錢多

至大獲係我依家意甲隊連唔到ddg10chem

我唔係樓主。上面有巴打話ddg顏色卡勁，係咪至少要上黑卡先明顯？定係升到無野好升先諗

而家HL福要600K up, sif普巴就900k up...一買一賣其實都係差廿萬左右...
所以我都唔知搞邊隻先好...

做卡面黨就pogba

8 chem ok -？

普金都夠勁啦,全game第一龍,勁得過佢既係自己d顏色卡

仲有信心問題, ddg 救唔到嗰啲波你會認命

Vds 救唔到嗰啲波你會覺得 ddg 可能救到

好多人都 8 chem 照用

無計啦 依兩日個市係咁升
轉普巴應該較果明顯啲
HL福仔唔再totw HL應該唔會升太多既....
你驚福仔好快totw咪買福仔囉
用緊HL福仔幾勁

岩岩買隻toty ddg
第2場比人入8粒 wtf?
係咪要打多幾場先上力

用手機app，易搶d

想知如果打4231兩翼較stay forward 兩隻cdm係咪唔好較cover centre
而家用緊咁較搞到人地隻閘上嚟個陣條邊長期得隻閘係到守

唔好失波就怪個龍 好既龍門唔係場場clean sheet

比人入8粒唔關個龍事啦

明比ea 做果 d 就算啦

呢隻都唔掂無龍掂

呢張嘢長期斷貨 一放上market就畀人秒

張新法卡奧點攞？

未知 聽講係uel moment 可能sbc

d肥料卡一晚回返咁多

ucl moment會升?點解前幾頁見到文奴拉89既

85 VVD 定ucl papa 好

Vvd

綠燈抽射撞射禁區頂位起好撚勁，入硬咁滯
用緊totgs ddg近幾日無論sb定dr都畀對面入過呢啲波仲要射我個啲人先得avg. 70 shooting
一失位畀佢有位射就係咁先可能早一步移龍先解決到

隻Manolas 有無食評，抵做？

白lin勁呀我都用緊我又係拍fb電欺
諗緊畀唔畀白lin食埋shadow
等季尾佢應該有份tots cb

入到波比人追和最傷

意甲陣咪做，意甲最強中堅啦

玩意甲可以做,玩hybrid就不了,國藉難連, passing唔得

巴打識ball, 白連真係勁

推

89果張圖係外國仔ff出黎 張卡唔會升

果張d人整晚predictuon,唔係ea出既, moment講緊果一刻,梗係唔會升

點解升左d5 獎勵仲係d6

Btw 1.5m係咪買得起任何一隻普金？

升左之後下個禮拜先會計新divisiom

朗唔得

阿朗唔得

收到

你D6開始打獎勵咪D6

3m budget點換好，用過丙朗撚唔掂

朗要狂塞直線 同chok窩利

大家都係獌

儲夠錢就換走隻法賓奴做第二隻防中
同埋後悔冇做futmas華西

david luiz加過hwak麻麻 依家轉hunter打cam

下次唔敢最尾一日追Dr 一日唔見300分
屌

今個禮拜打dr解任打到計埋一陣dr派彩已經2000 wl分，wl派彩嗰2000可以慳返

告魯夫 or 尤西
雖然都係c朗最勁 當c朗係全能王咁打會好好多
唔好當佢跑狗

依家個個後防成埋人，又唔識用頭搥屈

c朗加hwak 不斷first touch爆射

luiz打cam

頭鎚伊巴勁過朗 伊巴全方位都入 c朗係禁區內先勁

本身想換油雞+IF包皮，但唔夠錢

係 加set壓入禁區

助攻1001